無需要快樂 反正你一早枯死

如果有眼淚 只不過生理分泌.

就算淚水多得 可灌溉整片濕地

從未來再見 遺憾舊時不太會戀愛

蒲公英不會飛
陵墓裡伴妳於一起.

想想那舊時日子 像褪色午夜殘片

舊時年月投入垃圾裡 你我一起同居